同Ex分手後真係唔好再關心佢

話說Ex分手後佢一真Block咗我whatsapp，咁今日無聊見佢unblock返咪問候下，點知比佢一輸家長式教訓，又話冇信任佢又乜又物，仲話第一次用粗口咁，跟手又話自己已經有中意嘅人，咁咪再祝福佢囉，跟住又Block多嘢。其實我哋拍得一陣拖，我都想你好。終於見識到佢真實性格，咁我都安心D。

唔好安慰自己 面對現實

過一排就冇事㗎啦兄弟

咁之前仲有小小想翻兜，不過我而家都有女啦，梗係冇話佢知

唔洗唔開心，乖啦，用signal啦

只係原來唔知佢憎得我咁緊要

就係見到佢add 我 signal ，咪起咗凡心

應該係自動add咋
btw 開始左新感情就唔好諗過去啦～

真係好後悔聊返佢，勾起左啲回憶。可能得唔到最吸引，希望可以快D消除，如果唔係對唔住而家呢個。

你啱，我決定連電話都del埋佢，喺呢度埋葬呢件心事啦。

應該係自動add
你唔好多心啦

所以咪又比佢小一鑊，仲反話返我時block時唔block佢whatsapp，又比機會佢爆，希望佢唔好再大話冚大話。

自己攞嚟嘅

哈哈，仲要搞到失眠，比人小唔抵

話明前度你仲走去撩鬼攞命抵你俾人鬧

都唔知你做乜分咗手啦 佢老母咩
搵佢做乜鳩姐

咁又係，而家果個絕對遷就。師兄啱，向前行好

咪唔信任佢，但估唔到小到而家都仲咁好火⋯

你現任知唔知你咁關心個ex

你都係好心
算啦，做人要對自己好

有現任仲聊個ex
想轉做炮友呀

知就死得

果然係師兄

慘

唔知你個現任幾時知你真實性格呢